一人一個男/女朋友最無理嘅要求

係澳門全場唱緊歌叫我一齊拍手，我理都唔理佢

叫我著push bra
嗰下我即刻喺度諗「乜我好似ipad咩。。。？」

唔比我摸佢肚腩

要求要聞屁

你肯？

癲 咁點瞓

唔好問啦師兄

要我戴綠帽

要我淨係愛佢一個

要我射兩次呀屌，放假果陣又唔chur我，平日就chur 9我

射晒入去

好少事姐，我當年同老婆一個住香港一個住澳門咪又係咁

奶西

換過個未

正！偷食可以唔抹咀

過海出境送早餐？認真咩

撲演唱會飛俾佢同佢朋友睇

玩伏喱喱玩左30年都未搵到佢

講埋落去

分手

唔怪得香港咁多公主

升級左做人阿媽

接放收工都試過啦，來回時間快過港島去新界

公廁gathering

有共鳴喎清

叫佢射返你咪得 公平小小

唔想俾你覺得佢肥啫

叫佢係咁鬧我

係啊係啊

你係咪我ex 我未聽過有人都有呢個習慣

我要返學先比收線

原來咁多人咁

佢叫我唔好上U因為我上左U無人陪佢

我以前個ex又係咁 係要同我facetime 我趕緊project 又要打電話黎 寧願唔講野都唔cut線 話要陪我做功課 痴撚線幾大壓力

前男友係綠奴, 要我同時幫幾個男人含撚

絲打你有無同佢講過？

你真係做咗？

唉,果陣年少無知